聽講大戶夾淡友夾到好撚爽

ihavetoldyou

???????

連跌4日喎 夾?

跌幾撚多呀

股災未

轉完淡又轉番好 都仲敢出黎開post

正股驚西咩

淡友有大戶嗎？

好撚爽

？？？

？？？？？？？

星期一會跌多過三百先講野